大家好我甩p了

你含撚啦n ben

死警犬

樓主公安 reported

國安唔同公安

一丘之樂？

搞乜能牙你
岩岩返到去

貉 波台文盲

你就好啦。

弓起

羅蛇知你高文化喇...

你就好啦

關我撚事

又札職呢排捉左幾多波台手足？

巴士牌甩P

好耐無見

Lol